4月東京行程一問

DAY1 20/4 夜晚6點落機 新宿食下野
DAY2 21/4築地早餐 原宿 表參道
DAY3 22/4淺草雷門 上野 Sky tree
DAY4 23/4 吉祥寺 下北澤
DAY5 24/4 箱根
DAY625/4 河口湖
DAY7 26/4 芝櫻祭 ?
DAY8 27/4 ？
Day9 28/4 outlet 5點飛機 Hk

1）Day5day6 我地會自駕遊 會係箱根同河口湖過一晚夜 唔知大家會有咩景點推介 ？想去大涌谷 同天上公園
2）另外想問下芝櫻祭有冇野睇？如果唔係80%或滿開係咪唔值得去呢？
3）因為我柒下柒下book錯左時間 day7-day9有冇酒店推介？同埋仲有咩地方好玩？我諗緊住返新宿定係住成田機場附近 玩下成田周圍好？唔知大家又點睇呢？
4）同埋我係咪買Tokyo Subway Ticket就係基本可以去晒我以上所講既地方？
好多問題問 唔該晒大家

同埋想問下自駕times或toyota 比較好呢？

其他答你唔到
4) day2 3 可以用到 day4 就淨係用到去涉谷果程，我諗你買48小時就夠

我18to25

有車牌去河口湖真係方便十鳩幾倍

3)住成田可以去成田市有新勝寺同食鰻魚飯，另外可以去酒酒井outlet（不過唔算好大），係機場有穿梭巴士去

我就係見成田有野玩就廢事又住返新宿咁麻煩
我見仲有aeon mall

唔該晒你啊

我見要不停搭車 所以就自駕

4唔包JR 不如買西瓜卡 又可以係便利店買野
買野會有好多銀仔 可以入落張卡到用

其實之前去大阪有張ic卡東京用唔用到？

唔清楚

JR/地鐵/大部份私鐵都得，基本上SUICA用到ICOCA都用到

咁就唔洗買過張 太好啦 唔該晒你

有冇人去過芝櫻祭？

1）青木原 （自殺森林）、河口湖自然生活館（睇逆富士，最好朝早去，而且要好天